【有劇透】成套ENDGAME最大敗北 真係俾呢幕搞臭成套戲

點撚解會交盾俾SAM

唔係針佢左膠定黑人問題
而係佢個角色定位去到現實演員，點睇都冇領袖氣質
講立場佢一直都只係CA跟尾應聲蟲，講實力又輸過比Antman
谷佢上位把撚咩

更唔好講同為打過WW2既英雄Bucky都同場
點睇最後交代吹水都應該由Bucky去，火花同感觸位實大過柒頭Falcon

我知呢幕Russo bros實有私心
因為佢地講過好鍾意Falcon個角色想拍佢個人電影

但作為Fans，真心認為係食撚左屎先有呢個決定去拍

Falcon擔正phase 4
Cm同鍋物先係原作情侶

Blacked 3p

物先同CM兩個角色本身都唔討人喜歡 , 跟原作無所謂可能有化學作用添
但搵Bucky做CA先 整個過渡期俾隻Falcon都好過鋪到而家咁

唔係比冬兵
之後套個人電影拍到幾好都無用
fans 心入面都唔服
實力又有差距

on撚9

其實bucky自己都唔想做captain
但係最尾對話係搵falcon而唔係bucky真係好煞風景

Falcon太跟班feel 又唔係白人靚仔 點carry ca

其實都知太多野要交代
但係作為bucky fans
見套戲冇咩位突出到cap同bucky既羈絆真係好失望 兩個人十句對白都唔知有冇

算啦配角係咁 仲要一直俾人當plot device
但最尾Steve走Bucky個樣似知佢唔會返黎咁

走前相擁講幾句就冇了 , 最後同老CA一幕真係格硬做俾SAM
為繼承而繼承 完全冇火花

夜啦 收皮啦

Bucky打world war嗰陣sam連精蟲都未係
u sure?

其實就咁還番個盾咪得..點解要塞俾佢...

Plot device呢個真
Seb自己都笑鳩自己 ca2明明就叫winter soldiers 但係十句對白都冇
Btw認同bucky喺cap未返去已經知佢既選擇

CA心諗個盾斬得爛
送俾人算9算

Bucky有黑歷史，可能要洗白先可以接

Agger
應該比Bucky啦

其實我覺得由頭到尾sam對cap既跟隨都唔係好有說服力 佢都冇刻意去刻劃 唔同cap同bucky有幾套戲講明佢地既關係有幾深厚
我自己幾鍾意falcon 但係都覺得嗰幕睇到有d尷尬

比佢接任咪順勢洗白

On your left

漫畫係點先？
係咪跟漫畫先

Ps:未睇電影

完場問返個fd先知個黑鬼係falcon 仲以為wakanda轉左樣

岩
笑死

美國隊長擺明就係政治下產品，代表高尚，正義，美國大英雄主義
如果出面啲人都知Bucky咁，就算佢係比人洗腦，同情佢，但講到做隊長始終唔得，污點係有就有
唔講主角班人，政府市民實比好大壓力

因為冬兵冇上去拎

下個十年都唔需要”CA”呢個角色領導啦

我覺得成班女個幕重難頂

成班on9仔連漫畫情節都唔知

因為sam係nigga囉

上集仲要柒到變灰

黑寡婦有神盾局最高權限又點計

漫畫Civil war 之後bucky做過陣cap架
中間仲有上過庭俾人審
但細節唔記得晒
我個人覺得懸空美隊個位好過

我覺得似係想ca呢個角色退去二線先搵佢做
重有bucky同sam都冇乜主角氣質 唔洗爭

mcu bucky好與世無爭
佢應該唔肯做

我以為你想講堆女無啦啦集結送手套
我就真係覺得俾個幕搞臭成套戲

有冇可能係Russell brothers象徵美國主義既易手

Bucky之前殺得太多人？

漫話都係sam做二代

反正都係CM做leader架啦
而家既thor唔會做
所以冇其他人選

真
屌佢老母都戇撚尻
咁樣整幕黎比女權打飛機

隊長心諗 屌點解會係你行過黎

俾呀sam真係講唔過去
我第一個反應係 點解唔係俾寒冬
若果之後出黑人CA 一定唔睇

咪係囉，正係攬左一下，跟住就無喇真係好失望

但係係bucky做先
再下一次先到佢

所以學上面講 留空CA位置先最好
但你係要二簡一的話 SAM真係最無道理最臭

原因係你一路以黎寫到Sam都係零成長套套差不多既跟班附和角色
突然就話要佢接受重任變成象徵性身份

得罪講句，同樣定位既鍋物先 成個角色都立體過佢有個性過佢多多聲

鍋物先既老死係咁上下

兩大敗筆： 臨尾都要show女權 成班女係到衝
最後比個盾死黑鬼 睇到眼都突

CA有雷搥仲用個爛鬼盾做咩

thanos斬幾下就爛鳩晒

Bucky真係好慘
CA有異性冇人性

CA拎起雷搥呢幕真係好撚正

漫畫Falcon係第三代

呢幕都好夾硬

同意

Marvel已死

唉，以為實係bucky bb

你咁講法black widow學咩人入shield
佢喺hydra既時候係winter soldier唔係bucky喎 比人brainwashed又入佢數

其實Falcon Cap已經差唔多7定8代

我係女都覺得做多左

問題係次次大戰bucky都係得把槍係到射
都唔知射唔射得入啲外星人

女權、黑人既世界

唯有安慰自己ca2同ca3已經著墨夠多
佢對bucky嘅遺憾已經完左

情況等同叫鍋物先做iron man一定個個屌哂鬼
Ca根本冇可代替

還番cap bucky比我呀
Dllm

我覺得falcon接都ok吖
佢夠正氣又同ca出生入死
係大家鍾意bucky多d姐

cap見到bucky與世無爭嘅樣應該都知佢唔想接盾不過我諗cap要求到佢都會肯做，只係cap唔想佢經歷完咁多嘢仲要承擔呢個重任所以先揀falcon。不過我都情願懸空美隊呢個位都好過揾一個唔夠份量嘅人去頂當

其實根本就唔應該交棒，美國隊長無左咪無左，點解要特登搵嗰人頂佢

Bucky同CA係同一時代的廢老，點都要放手交俾新時代的年輕人去打啦

明明CM一個尻衝上去就得，洗撚護航咩

漫畫一直都有第二任、第三任captain
你要知道呢d係漫畫改篇電影

Thanos中招倒地，回身拋刀都快過CM個光速飛行

屌你美隊嗰陣自己都經歷過冇左Bucky嘅日子，依架就咁就要Bucky承受翻，你有冇良心

電影唔一定要跟哂漫畫

同意
佢拎得起個鎚先講啦

但個盾係邊度黎先 ca做既野已經產生時間悖倫

個盾咪Tony 老豆比佢囉

柒得過全女班果幕

係咪得我好鍾意Falcon

說好的 till the end of the line 呢

佢要著白豹裝甲又點做美隊呀

真 又係over左

講實力,領袖風範,個人魅力
Falcon呢個角色根本就carry唔起CA呢個身份

第一，Falcon同Bucky係漫畫都做過CA，唔存在漫畫衝突。

第二，CA係軍隊/國家形象大使，理應傳個盾俾價值觀相似嘅繼承人。最直觀嘅繼承人就係跟左CA幾套戲嘅Falcon。

第三，Bucky同Steve本身各有各打。Steve未變身之前，Bucky已經衝鋒陷陣緊。同期，係Steve被選上做隊長，Bucky連諗都冇諗過。之後Steve上戰場，都只係同Bucky拍檔咗一陣，之後Bucky好快就假死。

第四，Bucky個記錄太花。佢最大嘅超能力事蹟就係被Hydra改造，殺人如麻。而再之前佢只係一屆普通士兵，冇咩值得被人另眼相看嘅性格特徵。

Steve已經用咗CA3成套戲做自私精，維護佢老友。而家佢老友連法律審訊都未接受，憑咩傳個盾俾佢？
佢傳盾俾Falcon起碼做咗一件公正嘅事。

Falcon係正統軍人
Bucky係俾人洗咗腦嘅罪犯仲走埋佬去wakanda

基本上得一個choice啫

反而覺得個演員本身唔夠魅力，加上幾集以來其實無咩發揮

Falcon做緊班之前已經做緊超能力特種部隊成員。佢對美國嘅功蹟一定多過一介步兵Bucky。
個盾唔係Steve佢自己㗎。個盾係Howard Stark同博士寄託俾Steve嘅希望同社會責任。
係紀錄部隊入面，人人都需要做領袖，上面唔喺度，就下一級接手。Falcon冇展現領袖風範因為佢一直做緊Steve條𡃁。但係，以佢同Steve嘅對話，加上佢本人講嘢態度，佢絕對有領袖潛質。

呢個真，都唔知集嚟做乜，個場咁混亂都集合到，真係好突兀

呢場好核突，除左女權撚會好開心之外

所以就係之後要睇佢成長

事實上漫畫sam的確係其中一位美國隊長

我覺得係少左個位去舖排。
漫畫入面falcon做到嘅唔只係跟班
而係一個有領導才能嘅角色
呢個都係我個人認為falcon較bucky適合做captain america, 因為captain america嘅角色係要領導avengers. bucky可能同steve rogers個人交情較好，能力都可能較好，但領導才能falcon係高好多。
所以漫畫入面steve rogers老左交比falcon做個位係冇咁突兀。
相反，電影入面塑造唔到falcon成為一個咁嘅角色，一路只係一個二打六。如果中間可以加插一幕佢捨身去救steve rogers之類，之後再比佢做美國隊長，成件事會smooth好多

樓主作為fans
用一大篇廢話去否定原作既設定

補充返少少 我唔肯定有冇記錯
漫畫入面steve rogers係打iron nails嗰陣冇左超級戰士血清 最後差啲死添
係falcon救返佢條命 之後rogers先比falcon做美國隊長。
所以我都係認為係電影舖排有問題
本身falcon做captain america爭議唔算好大

marvel 電影正式收皮
以後嘅作品只會越來越差

原作係bucky都有做過cap

係呀
咁又點？
依家講緊樓豬一開始一大段野已經否定sam
話佢冇資格又乘
唔識閱讀理解？